[半神對決]Poly物理治療vs City獸醫

假設屋企人俾得起city獸醫學費
自己又揸住六科35分
咁大家會揀邊科讀？

正皮 Poly物理治療
負皮 City獸醫

推

物理治療

梗係City 話晒都係三大

一定係PT

獸醫雖然呢一刻又貴又無accreditation
不過grad前都會有掛

物治

獸醫就實揾到食
睇你自己想開刀醫動物有興啲定對正常復康 (又易揾錢啲)有興趣啲囉

Poly physio 無bio就難入好多

一定係poly city 獸醫狗都唔屌
1.要比成百萬，你話點都有年去外國，係full grant 定要自己比？ 生活$ 邊個比？cost 一定大過poly 好多
2.poly 出黎30k+, 4年都係比十令萬 平n多

結論，窮撚入poly ,有錢唔計cost 又要型就入獸醫

狗都唔屌獸醫

City有Cornell加持喎